熱烈祝賀！攬炒巴被國家點名讚揚

寧願做外國二等公民，不做香港共產國民！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推到比我愛攬炒本人見到

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

Link please?

any link or source?

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

push

標題黨？

限樓豬30 層樓前俾source. 否則將發射氣體催淚性神經化學武器

港澳辦在香港反修例示威以來，第四次舉行發布會，重申要止暴制亂和恢復秩序，是香港目前最逼切的任務，指暴力示威者揚言要「攬炒」，少數人在非法遊行集會的所作所為，在任何國家已構成暴力犯罪，是不折不扣暴徒，令人嗅到恐怖和瘋狂的氣息。發言人指，圍繞修例所出現的事態已完全變質，批評暴力示威者心甘情願，充當外國勢力的馬前卒，目的就是要搞亂香港、癱瘓政府，進而奪取特區的管治權，把香港變成獨立，或半獨立實體，使一國兩制明存實亡，形容當前香港面臨回歸以來最嚴峻及緊急的局面，一國兩制的原則底線受到了嚴重的挑戰。

發言人批評，激進分子在兩個多月來，打著五大訴求的旗號，置全體港人的安寧生活和香港繁榮穩定的大局於不顧，認為不是在表達訴求，而是赤裸裸的政治恐嚇、政治要挾，批評香港有人提出「英美港盟、主權在民」的口號是荒唐。港澳辦提出三點希望，包括政府與社會各界要將所有暴力違法份子打擊，策劃者要追究到底，強調中央全力支持行政長官和特區政府，依法運用一切必要的手段止暴制亂。

攬炒巴

國家認證

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

小心呀，有特工會去搞佢。

國家認證，我要攬炒
希望我Set圖都有日可以比官媒點名
-------------------------------------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫手入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

攬炒tg channel 已經出左po 啦

攬炒巴小心

攬炒巴已經得到官方認證

敵人反對的就是正確

國家級路線正確

佢好似已經身在外國

再推

推！！！！！！！

推呀

有冇channel link

下次開post最好有埋source啦

攬炒係你害到我咁慘，我要你一齊慘！

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

Ok sorry

名都錯，係「我要攬炒」

有無sources

為答謝国家級認證 #攬炒路線 ，我地決定送上「8.16 學界x攬炒萬人集會宣傳片」作為回禮！

高清版8.16場刊下載：

We shall NEVER surrender.

#光復香港 #時代革命
#寧化飛灰 #不作浮塵

From 攬炒channel

我要攬炒 呀ching

商台新聞文字版

多謝分享

Thank you

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

thanks bro, 我去睇下

人地叫我要攬炒

我仲記得當日攬炒係咁求連仔幫佢加大個1001，而家攬炒已經獨當一面！成為國家點名讚揚，可能下個到連仔啦

Sorry

由今日起出街見到香港警察要敬禮

不做共民
也不做二等公民
自己香港自己救

國家教全國粵語

我講緊啲高官同佢哋啲屋企人

洗唔洗喂到埋口呀

港澳辦：有人提出「英美港盟」口號屬反中港獨

港澳辦新聞發言人楊光表示，現在香港一些激進分子，表現帶有明顯顏色革命特質，想奪取香港管治權，令一國兩制名存實亡。他批評，香港有人提出「英美港盟、主權在民」的口號是荒唐，強調香港是中國的特區，有甚麼資格與其他國家結盟，香港的主權是屬於中國和14億人民，批評提出口號的人，一是無知，不知香港的地位，或是想將香港變成半獨立的地區，是反中、港獨。楊光又說，過去3個月一些西方政客對香港事務指指點點，為港獨分子加油打氣、美化他們的行為，對港獨行為發揮推波助瀾作用。楊光出席記者會時，被問到香港情況是否出現恐怖主義，他表示在8月31日，暴力分子在鬧市施放100枚汽油彈，又提出「攬炒」口號，他向香港朋友詢問才知道，等如「拉住大家一齊死」的意思，令人嗅到恐怖和瘋狂的氣息，顯示幕後黑手為達到政治目的，已無所不用其極，行為帶有恐怖性。他又指出，近3個月來，少數暴徒進行令人髮指行徑，包括傷害警察、破壞港鐵設施和圍堵機場，亦對警察使用具嚴重致命性的武器，又在網絡上非法披露1600名警員和家屬的資料。他認為，香港大多數市民是參與和平集會，提出其他訴求，現時是維護一國兩制的重要關頭，呼籲香港市民與犯法份子劃清界線。

2019-09-03 16:24:56

國家級認證

唔緊要啦，咪當佢幫我地推下囉

國家終於認可攬炒巴

證明方向正確

抗共英雄攬炒巴

8.16 學界x攬炒萬人集會榮獲国家級認證，精彩重溫。
高清版場刊，請到
下載！
#我要攬炒
#光復香港 #時代革命

為答謝国家級認證 #攬炒路線 ，我地決定送上「8.16 學界x攬炒萬人集會宣傳片」作為回禮！

高清版8.16場刊下載：

We shall NEVER surrender.
#光復香港 #時代革命
#寧化飛灰 #不作浮塵

多謝認證

Jennifer Lawrence 聯絡咗你未

攬炒巴official name in English 係咪you burn with us

推！！！

英美港盟、主權在民

3毛既中傷今次不攻自破

睇嚟國家高官真係好驚自己啲外國財產俾人沒收

國家級待遇

可能寫進歷史,攬炒巴加油

歷史係由勝利一方寫！唔想攬炒巴比人寫做漢奸！我哋呢鋪一定要贏！

推！

咁多嘢講, 你估你支共可以擺得耐咩?

無做錯到

信念正確！正中要害！

。

繼續加油啊攬炒巴
香港人都繼續加油

記得要推返行動post啊